單憑今晚依單激光槍事件，再燒狗屋我舉雙手雙腳贊成！

我同老媽邊睇片邊鬧到屋都震，依班賤精連狗都不如！
大家唔好再叫依班黑社會做狗啦！唔好侮辱啲狗！根本係狗屎！
屌你老母，死全家啦！

好唔開心
學生會都算好克制
一路都係要求對話
跟住黑警就係因為人哋踢鐵閘覺得好危險
就放催淚彈...

同溫層效應，路西法效應

自己睇睇

要堅守原則

p

真係嬲到仆街
聽日記者會仲會屈鳩話截查到暴徒買武器
暴徒圍鳩警署破壞街坊安寧

好想佢地死哂全家

唔可以燒狗屋

對狗唔好省錢，人哋下下對住你個頭黎打

買返好d 對d 狗！！ 重型架， 永久性失明！！

唔好省錢！！ 大家都係愛玩狗之人！

買好d狗仔玩具！

申利；岩岩買左

FreeMascot Handheld Blue Light Tactical Flashlight for Hunting, Camping, Astronomy, Field Survival with 5 Patterns Caps (Blue Light)

琴晚我都認同我老母講，好似有D過分呀

今日佢話，D死閪警全部都賤過閪，抵撚死

係咪新既game？

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

好鬼喎 明顯局 一早準備防暴

如果睇完段片仲比呢個post負評嘅人應該係何式凝啲fd